新band招人（差Bass 同鼓）歡迎新手

我地依家兩個guitar 同一個vocal
玩廣東歌同台灣歌Cover多
平均二十幾歲
Guitar一個玩左一年半多d，
一個彈左四五年但兩年冇夾想玩返。
未有打算出show同作歌

招Bass ，Drum

歡迎新手

有無仔仔？
彈bass
利申非gay

全仔

而家仲差個bass
歡迎新手

夾過咩歌？

利申：鼻屎

仲未開始夾
有興趣可以加我telegram

仲差個bass